人權法直播

現在時間

留名

推

Lm

快....

LM

有無youtubelink

想問呢個係關於咩嘢㗎

Push

開住直播

咩都未有

係咪姐係真審喇終於

開始了

好興奮

開波

.

快啲通過

聽証會2？

推？點解冇人睇

，

push

McCaul後面果個好靚仔

又話10月中既

聽證會

推推推

咁突然？

委員會呀

stand with us

sir!!! !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲以為今次審

真黎料？

sir this way

Push!!

有D似香港立法會內會

有無巴打可以文字轉播

姐係小圈子開會?

所以係咪真係宜家審

議員聽證會

都係審。應該係逐條審。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

留明

直播

唔係好識呢d野
係咪即係通唔通過睇今晚？

一定要過委員會先上大會。

低清好蒙
好似睇返80年代D 片咁

連埋華為單野一齊傾

睇唔到直播 有無話主要議題係咩 同會唔會有咩措施宣布

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

講埋 中國對加拿大既 hostage diplomacy !

推
全面滅共

謝！

書到用時方恨少
每個字都明，合埋就理解不能

冇人睇既

推，個live 4:3

大家上youtube留言呀

PUSH

睇緊，啱啱Mr. Smith 提gphone

如果香港可以做到美屬領地, 提名 Mr Smith 做總督

push!

612 721 831

外交委員會。

我見頭兩項議程有HKHRADA, 仲有一個 HR4270 Protect HK act, 有冇巴打知係乜野黎？

Smith係好撐香港

快d過，制裁黑警狗官

推推

過啦過啦過啦！唔該！

[超級集會POST推爆佢！] 十月份香港人日程表 集會搞手全部入黎同我度掂佢！！

幫幫手推行動post呀！

pish

保護香港法：禁止售予香港催淚彈等防暴裝備

lm

Fight for freedom, stand with Hong Kong! American ,we need your help .We don't have army ,we can't be free without your help.
Copy and Paste to leave a comment ar

Placing Restrictions on Teargas Exports and Crowd Control Technology to Hong Kong Act

Sir this way

not surprisingly

預備一齊多謝美國 多謝侵侵

break those promises, not surprisingly

721
811
831

China broke the promise, not surprisingly

呢個會淨係republican only?

快d通過

笑左

中国貨要來了

各位議員都好唔客氣

個參議員講埋出口 "People of Hong Kong has no desire to live under the (聽唔到咩字, 應該係 governance 或者同義字) of PRC"

好似係禁出口武器比黑警之類

有無熟美國國會既巴絲可以解釋下D 人
坐係後排班人係咩人黎?

未射已經自爆

毒死埋自己

唔係逐條逐條傾既

禁止美國公司出口催淚彈、橡膠字彈、胡椒噴霧等嘅 "crowd control equipment" 畀香港黑警

Yes 而家好似Random 講緊自己VIEW

利申:英文差

「置頂」 停止跳閘

推
睇下solomon yue講嘅嘢有無影響力

今日投資嗱？

今日眾議院係投票定睇下可唔可以交上去？

今日投票嗱？

揮旗好有用，佢哋見到了

講緊舉美國旗

首輪發言?

推爆佢

得600幾人睇緊？

"Emperor Xi"

得600幾人睇 wtf?

God bless America

928
929
101

D人可能直接等總結 唔奇

外交部啲bingo keywords

Mid your own business

而家係論流發言者

屌維尼勁到

"Xi Jinping and the CCP don't understand liberty and freedom"

直接出Emporer Xi Jinping
批鬥共匪大會

大家快啲開youtube睇啦，聽唔明都增加下啲觀看人數

cls直線抽撃支那狗唔識咩叫自由

習近平佢地永遠唔會明白自由同民主，因為佢地冇呢個經驗！

點解咁少人睇緊

講緊其他野

推 點可以得咁少人睇嫁

幫緊你香港, 一千人睇都無

個PERRY 可唔可以介紹下?
岩岩直屌維尼

Mr.Perry,
講得好！
呢個自己友

得746人 快入

好緊張，好似置身響現場

我見到得700幾人睇緊

人呢
邊有理由得七百幾人

所以話Trump已經好厚道
President係指選擇出黎既領袖

Emperor先係正確既稱呼

分兩次？聼朝再審過？

有冇人講下而家係咩程序
共和黨嘅會？

入去comment呀！

大佬 apple凌晨發佈會都 1分鐘五頁 而加呢個無人討論無人睇

推呀

House foreign affairs committee

唔識英文 等你地翻譯

習皇帝

開始啦！

而家講緊其他嘢

多啲人睇令人覺得香港人真係着緊啦

又講香港喇 快d睇呀

share this post to hot topic

去留下言

幾時可以通過?

留名跟進

917

幫手comment！

"We have witnessed the brave people of Hong Kong taking to the street for 16 weeks, and promoted self-determination of their destiny from the Beijing government"

美帝畀晒提示

無字幕連登仔撚識睇咩

推！

自決，脫離共產黨！

英文唔太好

推啊

The biggest fear of CCP is the freedom in their backyard

有關注香港果d Congressman其實都好撚嬲
佢地睇過晒d警暴片, 亦都知支那仔係度搞事

同意啊1000人都無!

十一全城港獨自決

有冇人個程序係點

黎料

知

入去啊！

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

過左未

去youtube睇

Chat room無五毛好撚爽

大部分男既都提同支持，女既大部分都冇提

"The people of Hong Kong deserve to determine their own future"

唔止一個議員咁講

Mr. Cicilline 都咁講！

明明重要過蘋果發布會

聽到打晒飛機

有無翻譯

私心嬲當然有，但我都明白係因為佢地將香港當做抗共前線
SIR THIS WAY!!盡情利用我地

推啊 入去啊 屌

好少人 幫手啊

狂講香港wor 一黎就講條例咩 唔該大家聽下 了解多d

Join the US
Be the second Guam
As the CCP wish

過千了

Sir this way
美軍唔黎幫手打，黎幫手train都好吖

大家留意下之後個H.Res. 521
屎為

推啊~
呢條link 係youtube live

差唔多個個議員都有講香港！見到人地g持就好comment thank you mr xxx

留下言

Pish

我理解係而家喺一個類似法案委員會到審議緊幾條同香港有關嘅法案，有發言嘅議員都係支持D法案
不過除咗support我哋嘅五大訴求，佢哋仲額外畀咗提示我哋，話我哋香港人係唔想喺中共統治下生活，理應有權去決定香港嘅未來

好似仲未有議員發言

我有留cm

推!!
推!!
推!!

Tui

有講呀

共和黨係咪講晒? 而家到民主黨?

推！ Keep住update 大家要關注 好重要架 果陣話等呢條案 等到依家凍曬 要幫手炒熱呀！

同我推爆佢

我都聽到

好緊張啊~
推推先

五毛唔識英文

香港人deserve protection

民主黨都話 "The United States is the best example of self-determination"

Self-Determination like America before
YES!!!!!! SIR THIS WAY!!!!!!!!!!!!!

Mr. Castro

聽到眼濕濕

好緊張

Keep it up

聽到世界氣候問題

好似已經至少有三個議員提過 self-determination

唔識英文留名

今日傾5件事

H.Res. 543, Recognizing Hong Kong’s bilateral relationship with the United States, condemning the interference of the People’s Republic of China in Hong Kong’s affairs, and supporting the people of Hong Kong’s right to protest

H.R. 3289, Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019

H.R. 4270, PROTECT Hong Kong Act

H. Res. 517, Supporting the Global Fund to fight AIDS, tuberculosis (TB), malaria, and its Sixth Replenishment

H.Res. 387, Condemning continued violence against civilians by armed groups in the Central African Republic and supporting efforts to achieve a lasting political solution to the conflict

H.Res. 552, Calling on the Government of the Russian Federation to provide evidence of wrongdoing or to release United States citizen Paul Whelan

H.Res. 521, Commending the Government of Canada for upholding the rule of law and expressing concern over actions by the Government of the People’s Republic of China in response to a request from the United States Government to the Government of Canada for the extradition of a Huawei Technologies Co., Ltd., executive

美國當年都係靠法國
2019嘅美國做返當年法國做嘅嘢，為自由援助香港

係咪今日會講埋過唔過？

推推推！

集氣

先推

冇錯，唔好因為我地係嬌花就憐惜我地
出力利用啦

暫時氣氛良好
至少三位議員提及'Self-determination' , 即香港人自決

theses promises need to be kept

支那遊說過美國佬唔好pass resolution

無撚錯呀CCP呃9埋你地嫁

自決同獨立係兩個概念

自決: 簡單黎講係自己決定自己既事; 但為左要有一個機制可以比(例如 香港人去決定同香港有關既大事, 首先要建立民主制度。當有成熟既民主制度之後, 就可以嘗試用公投既方式黎決定如香港前途既問題。但要記住, 公投既options 係可以有 統一/維持現狀/獨立 並唔係100%獨立。所以,係我既角度, 自決比較同 (1)建立民主制度 同 (2)保持香港自治 既關係大d。 同香港前途距離太遠。

但睇番台灣既狀況, 係唔係一定有民主/公投 就可以獨立? 並唔係。台灣係為公投立憲既時候,兩黨都有好大爭議。如果我冇記錯, 而家台灣既公投內容係唔可以涉及統獨議題。

明白大家對唔同政見立場都有唔同睇法, 亦明白大家對香港前途好著緊。但有時有d野想大家再多角度思考下。以上單純小小意見。

港人治港 講就識講
做? 含撚啦

英文好嘅幫手打多幾句 依家好似bot！

推推推推推

集氣！

Stronger

1.5K watching only

聽到有人提林鄭個名 話淨係應承咗5 demands 其中一個only

嫌唔夠辣

Sir! This way please!

btw唔好講粗口啊手足 無啦啦dllm 比美國大兵睇gm9

唔好理喇,過左先
之後再加辣, 再改就遲

講新疆

wow
which parallel world are you in
did you in jail for months?

美國唔派兵 點支援香港都死
唔守唔掂

法案過硬！斑黑警同777死硬！

無人知邊到睇, 所以要不斷post youtube link

明明香港人決定香港嘅未來係一件好正常嘅事
點會係由一班自稱係同你同一民族嘅外人黎決定
聽到美國人為我地講番句公道說話，真係好多謝佢地

推推推推

而家投埋？

thank you (*๓´╰╯`๓)♡

講新疆 我地929 都要俾下fo佢地

live?

aye左？

yes
上邊有link 啊

我講班撚屌講呢句講左咁多年
點知越黎越倒退

我都想知 推

係咪已經完

以家係咪休息一陣？

會唔會制裁黑警？

邊有咁快

完左定休息？

提咗幾次 Hong Kong Police

唔係，已經散左會

目前adjourned！幾時開翻？

強國人慣咗咁啊嘛
一有其他民族打到自己國家仆街, 就會自動納入中國民族

等緊咩？

之前睇過投票好似唔係咁投

休息時間

adjourned

應該完咗

但係一般會講adjourned until (date)
依家無寫唔知係點

等過幾日投票

推 剛剛收工 未追到post

突然停咗嘅?....係咪未完架?

即係點啊

休會? 姐係完左了?

唔識英文呢到 雖然遲1個鐘 但有人翻比你

啱啱呢個係參議院外交事務委員會
法案要通過參眾兩院嘅委員會
再通過參眾兩院嘅大會
再由總統簽署確認
即係今日係過咗參議院委員會, 即係第一關

如果有錯請指正

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫你推

thank you for sharing

得返300人 到底break time定點

睇有線新聞話 眾議會受理人權法

岩岩返到

姐係過左第一步

lets go!

仲有幾多步
有無time table
屌好急不及待

唔係next meeting係12點咩

期待期待

1) Start Idea > 2) Bill is introduced > 3) Bill goes to committee > 4) Congress debates and votes > 5) Trump action. We are in 3) and 4) will be in start/mid of Oct

comment見到

漫漫長路

要順利啊

thx. 我再twitter推文 大家努力

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

求順利通過

維吾爾人受既苦係我地好多倍！

再睇返啱啱呢個會議係叫做 House Committee Markup, Wikipedia話Markup (or mark-up) is the process by which a U.S. congressional committee or state legislative session debates, amends, and rewrites proposed legislation

即係類似香港立法會嘅法案委員會，要過咗法案委員會先可以交畀大會二三讀

推廣開去呀，facebook要狂share狂炸

贏啦贏啦

好撚緊張 希望唔會失望

ADD SPICE!!!

House 眾議院。其他冇錯

推 大佬

twitter俾反應

做緊3

精華:

今日參議院係唔係都有?

Each item on block considered as read ...
For those in favour say Aye. 全部人Aye
For those oppose No. 冇人No

係咪即係過咗Committee?

下一步係house debate
下星期睇下會唔會極速通過

612 721 811 831 新屋嶺

下兩星期唔係休會咩

Goallllll
通過了

快d過啦

聽日暴跌一千點先啦

只係受理
未通過
繼續推

受理即係點

快啲過

等投票

受理完就開波討論點懲處？

好撚緊張屌

一鍵留名

即係點 唔明白

可以去討論，俾眾議會表決？

我行開左睇唔到呢段。
不過見到NOW news feed 話受理。所以一陣應該會開始逐條審。

只係第一步ja

幾時投？

即係今日完左？

入去喺個search box到打 Hong Kong
參議院嘅外交事務委員會今明兩日都會講香港
今日講 S.1838 (Hong Kong Human Rights and Democracy Act, 即係眾議院啱啱討論咗嘅同一條法案), to amend the Hong Kong Policy Act of 1992
聽日嗰會全程講香港, 係 Hearings to examine the Hong Kong emergency, focusing on securing freedom, autonomy, and human rights.

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

即係可以proceed
等埋下議院committee 過埋
上埋floor vote完 就搞掂

姐係香港時間聽晚就會開始正式遂條遂條傾咁

最快幾時搞掂

聽日個個好似係hearing黎
利申記憶中好似係

快啲過啦

即係听日幾點會有直播睇？

都話10月中。

不過今日聽郭榮鏗講，House 同 President 都應該冇問題，唯一暗湧係Senate. 因為中共只要收買一兩個senator 就可以玩拉布。

今晚1:30
Business meeting to consider ... S.1838, to amend the Hong Kong Policy Act of 1992,

聽晚10:45
Hearings to examine the Hong Kong emergency, focusing on securing freedom, autonomy, and human rights.

听

過

辛苦你啦大家加油

solomon yue 一早講左唔會

Stand with Hong Kong！

唔會架
唔好成日講hold
通常hold既話都要徵求majority leader既同意先做
你怕佢會有人拉布仲好過啦
不過依家都夠co sponsor人數去剪布
你怕mcconnell唔擺佢上floor仲好過

今日眾議院外交事務委員會受理法案，會排上眾議院大會議程，討論後會投票。
參議院外交事務委員會都會投票表決是否受理法案，過到就排上大會討論表決。
過晒兩院仲要聯合修正，再交俾總統先生簽。

希望順順利利！

10月中
因為10月頭2個禮拜國會休會

你冇嘢呀？殘體字

參議院嘅委員會都係今日呀
東岸 1:30PM

p牌仔新ac

send email to mcconnell好唔好

蘋果有電話訪問佢

請善用起底功能

得一個POST仲要係屌連仔

哎唷，阿狗蛇俾人ban左咁橙橙豬

要勁過！

rubio話上下兩院個修訂會同步
兩院都通過相同版本
過左可以直接送去wh俾侵侵簽

快啲過啦救命啊大佬

撐警就撐警啦你

你好唔想條例過呀嘛，幫你打埋出黎又點話？

intelking不嬲係五毛黎

無用

佢係假P牌，俾人ban過

Rubio好波！

繼續繼續
唔好比佢停

即係一陣130pm會去下步？去眾議院？求指教

lntelKing呢條經典五毛都唔識
你先有資格拎P牌

撐警傻閪過主啦
係我地眼中你只係一個連狗閪同中共傻隻腳板底都爭住奶嘅廢物

2019啦仲係連登打殘體字
死罪
人黎 拖佢出去

幫拖

一陣係參議院嘅第一步。

"選舉年將至，沒有政客希望被視為對中國抱軟弱取態（this is also election year, nobody wants to be seen a soft [approach] on China），否則影響自身或所屬政黨的利益。"
solomon 對法案有高度信心

期待還期待
唔好鬆懈!!

sorry 一直冇為意嗰個係殘體字
聽日聽日聽日

重要強調葉太有雙重身份（wear two hats）

葡萄要收皮囉

好撚快手

傻仔

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

想問下參議院嘅委員會姐係點
同岩岩通過既有咩分別，岩岩先開始研究緊美制
好複雜

我係咪連廢物都不如就唔到你黎評論
不過你係弱智撐警廢物就出曬名
你唔係話俾人ban咗acc條氣好唔順嘅？
仲瀨死係度唔走有撚用？
返去香討圍爐啦

新User你好

今個星期參眾兩院應該會過晒委員會階段。

休會十月中番黎就會上兩院大會討論投票。

所以希望所有抗爭者思考下應該點做，確保通過無虞。

我得一個要求, 請加辣,唔該晒

請加辣,唔該晒

記得加辣呀

撐警撐到咁盡

我帶刀俾你
利伸：錫克教徒

9/24 bye

過到美國眾議會你係咪真係切JJ 先

推，

切咩先

支持

利啲冇咁痛

冇否認姐係認左自己係奶共狗，又block得

議院同trump 政府立場唔同好正常

啱啱係眾議院外交委員會通過受理法案，要排上大會討論同表決。一陣係參議院外交委員會，都係要表決係咪受理，再上參議院嘅大會討論同表決。
兩個議院都通過，就會聯合修訂，再俾總統簽。
Rubio話過今次兩院會同步議案，一通過就係同一份，唔駛聯合修訂，直接可以交俾侵侵。

明白哂 唔該手足

加油

我哋呢邊太多暴力場面係有影響個投票
但係喺連登講太多暴力問題，即刻俾人屌

3毛confirmed
無可能睇唔出係殘體

屌 網上講呢D 你話你會自殺都得
真on9

連登魔咒姐

咁就confirm你冇嘢下化-_-
不過我好少講嘢所以你喜啦

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

"This is a battle between democracy versus dictatorship, liberty versus tyranny, and freedom versus oppression"

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

外國標準嚟講
一日唔打死人
一日都唔叫暴力

同埋依擺明喺示威者被人打死嘅機會大啲

我地成日叫美國制裁黑警，响香港鳩叫, 連登打J除左提高士氣，實制作用不大，我地唔係要話俾大6聽，而係要話個美國議會聽去佢地Twitter 留下言仲有效！🙏🏻🙏🏻國際戰線一個都不能少

係Chris Smith發起《香港人權與民主法案》，剛剛美國眾議院通過受理，幫手like & retweet~~

Done !!

3毛化你老母
返5P奶共啦

要整含一份名單(官員，議員，商人)比美國制裁

thank you !!!

Mr. Perry 開名屌7 777+ 屎煎片